<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="fish_name">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_content">
        <item>Сом – это представитель самых крупных пресноводных хищных рыб, который населяет воды рек, озер, прудов, водохранилищ.</item>
        <item>Налим — единственный представитель тресковых среди пресноводных рыб. Обитает налим в реках и озерах почти по всей территории России, кроме Кавказа и Камчатки.</item>
        <item>Щука -род пресноводных рыб, единственный в семействе щуковых. В длину щука может достигать 1,5 м, а массой до 35 кг (обычно до 1 м и 8 кг). </item>
        <item>Карась относится к семейству карповых, представитель рода лучеперых, пресноводная рыба. Он обитает в водоемах на обширных территориях не только европейской России, но также на Дальнем Востоке и в Сибири, на севере Азии.</item>
    </string-array>

    <array name="fish_image">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/shuca</item>
        <item>@drawable/caras</item>
    </array>

    <string-array name="na_name">
        <item>Блесны</item>
        <item>Воблер</item>
        <item>Поролоновые приманки</item>
        <item>Мягкие приманки</item>
    </string-array>

    <string-array name="na_content">
        <item>Металлические блесны – «классика» для ловли хищных и мирных видов. Приносят рыбакам трофеи в виде популярных щук и окуней, капризного язя, форели и лососевых.</item>
        <item>Воблеры – твердые приманки. Их внешний вид и поведение имитируют живую рыбку или иную возможную добычу хищника (рак, лягушка, уточка, насекомое).</item>
        <item>Поролоновые рыбки – одна из самых простых и недорогих приманок. Могут быть составными (мандулы).</item>
        <item>Мягкие приманки изготавливаются из соответствующих материалов (резина, силикон, пвх). Их предназначение – имитация и мелких рыбешек, и червячков, насекомых и пресмыкающихся.</item>
    </string-array>

    <array name="na_image">
        <item>@drawable/blesna</item>
        <item>@drawable/vobler</item>
        <item>@drawable/porlon</item>
        <item>@drawable/myagkie</item>
    </array>

    <string-array name="sna_name">
        <item>Удилище</item>
        <item>Поплавки</item>
        <item>Насадки и сухие добавки</item>
        <item>Аксессуары и мебель</item>
    </string-array>

    <string-array name="sna_content">
        <item>Семейство удилищ Black Wind. Ориентирована на работу с деликатными оснастками.Бланки выполнены из графита с особой намоткой волокон, что дало изящество, прочность и сенсорику. Оснастка включает все элементы от огруженного поплавка до поводков с крючками.</item>
        <item>Поплавки Херабуна обладают сверхчувствительностью, которая позволяет регистрировать деликатные поклевки и отслеживать количество теста на крючке. Тело поплавка может быть сделано из нанополимера или бальсы. Эластичные полимерные антенки гнутся, но не ломаются при нагрузках.
            Среди поплавков есть классические модели, выделяются несколько специализированных серий.
            Линейки HD-02, Mod1 предназначены для ночной рыбалки. Внутри тела располагается батарейка, а оптоволоконная линейка светится. Элементы питания также есть в Спиннинглайн.
            Поплавок MF Herabuna YQ-06 оборудован сразу двумя несъемными антеннами. Одна имеет окрас для лучшей заметности в пасмурную, другая – в солнечную погоду. Не нужно перевязывать оснастку, достаточно просто перевернуть поплавок, его свойства от этого не изменятся.
            Для максимальной заметности на любых расстояниях используют поплавки Hollow Tail. У них полая водоналивная антенка. Она широкая, хорошо видна, но при этом сенсорика остается на высоте.</item>
        <item>Стиль херабуна предполагает специальные насадки. Это тесто, которое постепенно распадается в воде на частицы. Они могут осыпаться вниз, всплывать, образовывать мутное облачко. </item>
        <item>В серии Херабуна есть чехол-стойка для удилищ, садки, удобные пластиковые тубусы, чтобы перевозить поплавки с тончайшими антенками.</item>
    </string-array>

    <array name="sna_image">
        <item>@drawable/udilisha</item>
        <item>@drawable/poplavok</item>
        <item>@drawable/nasadki</item>
        <item>@drawable/mebel</item>
    </array>

    <string-array name="history_name">
        <item>Это место РАЗДАЕТ хорошего окуня! Безмотылка рулит</item>
        <item>Удача на НАШЕЙ СТОРОНЕ! Рыбалка на Каме с веселой компанией</item>
        <item>Рыбачили ДВА ДНЯ подряд! Что из этого вышло? Делюсь с вами…</item>
        <item>Рыбалка в шлюзе. МОРОЗНОЕ УТРО</item>
    </string-array>

    <string-array name="history_content">
        <item>Всем доброго времени суток! Сегодня мы с другом вновь посетили наш излюбленный водоём - шлюзовой канал. Пришли на место в районе 8:30, достали свои безмотылки, и с первых лунок начали по - настоящему ДРАТЬ окуней!</item>
        <item>Всем привет! Неугомон Продакшен рассказывает " От рассвета до Заката". На этот раз решили посетить дальние просторы нашей матушки Камы. Двумя экипажами мчим до заданного места. </item>
        <item>Понедельник–вторник. 2 дня рыбалки. В первый день было решено посетить Косачево. За окном –25,но нас это не остановило. Ветра не было и холод не чувствовался.До 14–00 катались по точкам, смотрели в камеру, искали рыбу…</item>
        <item>Сегодня решил поспать до 9 утра. Зря, потому что было уже светло и рыба могла не клевать - подумал я. Встал, поел, быстро собрался и в дорогу - на рыбалку.</item>
    </string-array>

    <array name="history_image">
        <item>@drawable/history1</item>
        <item>@drawable/history2</item>
        <item>@drawable/history3</item>
        <item>@drawable/history4</item>
    </array>

</resources>